輕輕鬆鬆鄧梓峰，鐵漢柔情尹揚明，袐密警察余宜發—五天精華遊

每逢到星期五下晝，就會好掛住以前903一至五下晝有個叫五天精華遊嘅節目，余迪偉同卓韻芝講下旅遊飲食咁。有無人都鍾意聽？